多圖， 呢個鬼妹正到不得了

好想抱住佢

唔記得佢做邊套戲
有無ig

.

樓主真身敗登？

可唔可以唔好咁變態

幾多歲

14，完美歲數

i am watching you

講女巫果套

netflix做緊

好多套下

佢同美國隊長好襯

the gift, 唔太記得名，扮天才少女，好好睇，仲有美國隊長

同我襯啲

Cassie大個應該仲靚

安娜貝爾

pish

好想屌...

Designated Survivor

睇過佢同美隊上節目
呢世人見過最老積既細路女